鴻海投資10億美元 印度建蘋果手機組裝廠

據路透社消息，二位熟悉情況的消息人士表示，全球智能手機代工大廠及蘋果供應商--台灣鴻海計劃投資10億美元在印度南部成立一家蘋果手機組裝廠，以加速中國以外的全球化布局。

CCP GG?

印度開廠

人工仲平
中国土地造中国機
華為設廠，唔驚

郭台銘轉投ddp?

班阿差又懶又奸
叫佢地做廠仔

新機有陣印度阿差臭孤味

iphone 會有咖哩味

其實佢地係識玩小聰明姐 睇睇西方嘅印度人咁成功就知佢哋都唔惹小

他表示，蘋果強烈要求旗下客戶把產線移出中國，公司此舉是配合蘋果的要求，不然不會沒事把產線移出中國，因為移產線的成本是很高的。

Apple要求

其實台灣同印度應該結盟

你去尖沙咀幾多印度佬公司
仲要揸tesla

又為自己奴役而自豪

睇新聞前幾年都話去印度，後來又話取消

而家又黎印度開廠？唔好又取消啊

中國做賣比中國香港澳門，送愛黨系統
中國以外就印度做，送有咖喱味

印度明明係it outsource大國
比你地講到一文不值

pr company

印度iit出好多精英
而且商人向錢看, 中國政局又唔穩定，一陣又話要罰錢

依個post已經有幾隻idog歧視差仔

大陸制iphone係咩味？

有qc都ok嘅

咖喱角大把鄉下佬/婆 勤力過香港班垃圾腥港人

去印度要幫手起啲基建
所以投資成本大過一開始支那開放個陣
不過肯搬都好

有個最鐘意全日周圍放負屌呢樣屌嗰樣
留意咗好耐

好多買埋尖沙咀樓，分分鐘過千萬身家
利申：有幾個印度人fd

Tesla好貴咩？